專家建議： 全民健康碼後可進行立法會投票

本身最大既惡法就係全民健康碼

今次明顯係軟推健康碼，先係無健康碼唔準去支那-》唔準出境-》唔準出街

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法